響喉撚 祝你全家落地獄

成日夜麻麻嘈撚住人訓，秋天開下窗都訓唔到
以為自己好撚型？其實個個都想屌你老母呀
你老母全家落地獄，落完地獄仲要比黑警屌

詛咒你班仆街不得好死

支持

詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死

講得好

十萬分支持

撞牆炒車死啦

講得好，祝佢地自炒撞埋一齊，晚晚凌晨嘈醒人

支持

死埋煙鏟唔該

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

G持樓主。響喉撚

推

黑警 同響喉撚 應該死全家

條喉響得大聲啲係咪威啲

快d

最好死全家

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化
花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪
燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳
白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死詛咒你班仆街不得好死

g持留主
dllm響喉撚

支持樓主 響喉死全家！！

G持 希望響喉撚互撞爆炸死
利申：住葵涌道 每晚都有響喉撚嘈到仆街

其實點解仲未炒車死

好正喎..幾好聽